有冇land surveying 嘅同學仔入一入黎

有冇ching可以講吓量度沉降嘅步驟

依度會有幾多人讀land survey....

唔識做呀

搵唔到呀